收到FB PM 7.20遊行呼籲（應是藍c)

睇嚟想混淆7.21遊行